---
title: Tembang Kenangan edisi I 
date: 2012-06-03
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juni_03_2012_Tembang_Kenangan_1.jpg](/uploads/200px-Juni_03_2012_Tembang_Kenangan_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Tembang Kenangan edisi I  

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 16:00 WIB - 18:00 WIB

**Hadir** : 
* [Olief](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Olief)
* [Thien Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thien_Kusna)

**Ringkasan** : 
* Tembang Kenangan adalah rubrik baru usulan dari komunitas marsinah fm dan dipandu oleh Olief dan Thien Kusna. Tayang tiap hari minggu
